[桃花盛勁得手] 七月一日沙田十場泥草混合賽日討論區V

樓下贏錢

1001 on9

冇人開？

slow

屌你老母臭閪又無po

post 呢

食屎狗

咁耐

搵標題馬搵好耐

VI

啲鐵膽出晒去呀 1001自己醒水啲啦仆街

我仲以為我block 撚左條友搞到搵唔到post

條撚樣搶撚完死撚左？

#1001
好打得777
引用 #978
名?

繼續追田雞算

10 13

屌好撚熱牙

唔記得改返VI

牌仔Q 金銀城坐穩box seat 贏梗

陽具之星

潘狗騎王已死

3倍轟多注

霍嗲dee 今日黎料

陳蛇

苗老日

Same road

丁噹？

太陽多多

狗餅馬都賭

賀狗繼續上名

天地僑福p

周狗please

皮具之星

拉叔

邊個同我講利追

Bogo！！！

-乜撚野一代莊主

仆你個街

仆街何妖撞鳩波仔

屌你老母 放咁撚快都唔斷 痴撚線

百寶袋唔放

屌，又買一代p

拉狗 死仆街

一代莊主

On9.波仔比人撞屌，睇撚住撞9佢。

連贏位置Ｑ 2 場 9 開心大師 拖 2 皮具之星 +
5 一代莊主

陳蛇唔放

雷神日 大家唔好拗頸

11倍p

又話細潘C欄好勁

用返主帥 唔買都幾傻仔

真

真係狗餅馬，百寶袋可以p都無

21.3 都可以包Q
痴線

百寶袋個騎師唔識打鞭？

一去馬 放又得追又得
平時跑咩

前段周狗又頂

馬真係廢

賀又失蹤

夾死左

隻馬完全無加速力

留意下周狗
想佢放就唔放
買放放頭馬就死頂
陷家產

學依度啲巴打話齋，買得陳蛇就包埋預左佢騎功差

睇心情跑

周狗呢場醒旺財 贏返

打到唔去

屌你個潘9… 頭先就第4，依家唔買你又入嚟搶我百寶袋個P

五班馬廢到。。

影相條女幾正

34分都無水位可言
真係狗餅

呢班馬真癈 14檔都贏你

周狗唔冷唔爆

係咪可以一棍桃花

埼豐死頂劍聶風
今場死頂百寶袋，一代莊主

小福將 次次開跑先落5 60萬落去 次次搏失 笑死

Gun！

@拿
同告燒黃紙未

慳10蚊拖小隻皮具

拉叔2.2P 送錢一樣

3倍騎王送錢比你使

隻石破天驚 唔會黎多次掛

原來係多仔空難

呢場無放頭馬
係咪得周狗果隻

出去遊行
買定一注

望望標題？

咁你就中伏了

28/06/2018 左前腿內側骨髁軟骨下骨受傷 12/07/2019
26/11/2018 慢性骨科病症藥物治療 12/07/2019
18/05/2019 過去十二個月並無出賽 12/07/2019
12/11/2019 右後腿不良於行

個地濕濕地係咪對呢隻馬有著數

Lm

死潘9！

呢隻晨操轉左樣

No

三生好運 羅富全成手

信你

仲有得遊

用拉狗就係鬼

屌你雷狗,唔買就咁撚神勇

純粹見佢轉樣 又冷

1/7 馬po精選

一組
R1 榮彩大道 (超能量)
R2 皮具之星 (吳宗憲)
R3 紫菜福星 (Win神)
R4 緣份 (bogo)
R5 大醇威 (福逸)
R6 多多寶驥 (被屠殺)
R7 同盟力量 (poli)
R8 天外天 (新力必)
R9 開懷大少 (尊兄)
R10 夢想成金 (跟方)

二組
R1 怡昌福星 (なつめみお)
R2 天地僑福 (我愛金世正)
R3 三生好運 (金仕芬)
R4 愛添勝 (Priestgod)
R5 富存英雄 (單身楊明綸)
R6 陽明滿滿 (.0.)
R7 勁搏 (烽煙)
R8 時時有餘 (奧書)
R9 博愛友威 (人一世勿一世)
R10 加州神箭 (時時精綵)

2 6 7 隻好d

2

我睇醒旺財 應該會落飛

一定有

信多次周狗，位置q拖埋12

12，13，14鐵角

同路

行埋我嗰份 出面咁嘅天氣

好多狗 灣仔走果陣唔好去大道東

Suis好波

拖埋隻放眼量

希望周狗呢場生性，跑入個p

你去死啦不如

爆啊

人生注 捉金皇

曉軍似

想要3

輸埋呢場就輕鬆-180

醒旺財

有個字都買

馬主有咗究竟贏得未

周俊樂係咪想玩冷食

含淚賭割撚

訓醒，繼續迷狄

勝完再勝!

係你訓醒之前我已經-120

屌 又第4

周狗好波

xxx運

NIGGA

比人夾到痴線

醒旺財頂到 屌

周狗就係爭果兩步

乜撚野愛馬劍 快閘好位都冇

跑咩

Hkjc app又慢

醒旺財個口真係愈黎愈好

派？

有p就夠了，我買位置q

太垃圾 贏啦

屌你老母 7,12都無q

bogo蛇 真係好撚勁

隻1出左黎又無啦啦冇左既

連連行運

收錢
條T爽撚到

上個post吹奏左

屌 比連連行運ko左條2-12q

多謝bogo蛇堅定左我信心

派未

紅藍衫

bogo今日收錢收到手軟

緣份加油

下場想迷肥，邊隻好啲

兩個女好正

下場係咪到陳蛇

賀蛇訓醒未呀 屌

打返和咋

蔡約翰拎個郭能都羸你羅富全呀

你派先

12P

由佢谷草果場 跑到片黎片去
到上場 跑之前啲閘已經好好多
比佢拎跑返場熱身 今場差啲
下場大熱
有跟足3場

場場楊明撚點賭

5號飛得？

寶高蛇又勁中
其他手足就勁中
伏

有冇人cap左圖

周狗真係唔冷唔去

田雞

樓主幫手Pin馬po精選

垃圾田

呢場緣份去唔去架？

想死

馬王輝

其實今日睇 放頭都幾利 步速偏快都彈甩 後面勁小馬可以追
個灣可能太蝕根本冇得後上

諗左好耐雙膽要三生加連連定老苗
比佢第一場呃撚左

周狗累你輸嘅
醒旺財夠還啦

過左落7俊到

雷狗騎王

周狗騎唔掂緣份
唔好買

緣份贏就還

大後上唔洗睇
跟到前面先有得收復失地
馬會又整埋啲垃圾地

有時唔知佢放唔撚放呢
前一場預百寶袋放架嘛 一代莊主放變佢有p

4場5號 All in

dllm緣份長年後追wo

屌佢老尾 番非洲食屎啦。。

不過上個賽日個灣冇咁蝕 中線勁好跑 隻隻走上黎

丁丁必有一位

今日似完全冇得追

沙穗今日+幾多？

7

只係買左翹軍，-100

告狗

呢場你要咩，我跟bogo心水

迷狄

未跑過 rip

美麗天使啦

榮冠大道放到ok?

今場再買冷 屌佢老母

今場迷肥

屌 我就場場買雷9 win

今場金如意得唔得

嘉應風采

拖 1 6

告狗做愛q

潘頓p穩陣
呢場多快馬

你可以6,8 pq

r4 : 2>3-4-12

妖，係9,6

愛添勝贏到未

燈胆精英定緣份走呀

潘狗上力未

緣份後上馬不了

快步速

榮冠大盜

佢心繫香港 不了

all in 7

新界之星

結果周狗放頭

買咗楊明倫 要驗腦

叫得咁慘

賀蛇勁撚到

爬上閘頂做乜撚野

賀蛇

笑撚死

做乜撚

去左上面

賀狗 傻撚左

佢陣間跳落黎?

賀蛇睇開日本個搞笑賽馬多

終於知點解賀年之前爬左上個坡到比報紙影到

之前話係爬山好手

無頭馬唯有咁樣搶下鏡

好笑

露出半個_頭

隻馬卡住左？

牙年你爬上去吹風呀

賀銘年型撚到，坐係閘頂睇風景

笑到

退埋

賀蛇型到

兄弟爬山

係咪隻馬CAKE住個閘

賀年落黎輕鬆到

已後唔屌賀蛇了

牙kit 話佢成日爬山

卡閘

年年爬山

4 cashed

入面啲馬就慘 罰咁耐企

入面果D又白企4分鐘
X能硬啦屌

仲唔祝到你就係基哥

隻馬

屌你老潘 又望

邊個嗌

緣份跟到前

10-11q gel

唔怪得緣份今日咁重飛
原來可以跟到咁前
告狗又包Q

告狗輕鬆做愛

淒涼Q

緣份！

告狗q

今日雷拉day

dllm中膽唔中腳

差三場

又做愛Q

又做愛

11q已食Q
抽5派0

又係告一對

中 唔買又中

最後都係冇買sad

乜撚野姚本輝

屌佢老母無位

告一對拖bogo cashed

屌你老母蘇狄雄死撚左佢啦

呢場搞掂

呢場gel哂頭
不過我唔敢燈

唉，想死諗咗好耐既緣份重p...轉去買隻皇龍

依場田狗雷狗靚到仆街
田狗直路跟住雷狗出靚到
早知買多d

呢條Q我中！
連埋一棍天使wp!

你話潘9做乜9

雷狗今日精神有錢收

成功燒黃紙

搵個醒少少啦

榮冠係企太耐所以唔快定我狄唔願騎上去，肉酸到

乜撚野榮冠大盜唔快仲要臨尾推唔郁

唉

早知買翹軍X神舟寶駒100萬W

手足

早知買TSLA

莫雷拉今場啲發揮一絕咁靚
之前用埋柒東真係得啖笑

今日後過89 位 外疊追到上黎既 隻隻都馬王黎

早知買騰訊串tsla

所以一隻都無

唔識賭

電路真係乖左好多

場場中都唔識賭？
打錯唔識輸？

屌你成個馬會俾埋你好唔好

等你料

隻金如意明明入直路都湧左上黎
俾割能分一分無左 笑到仆街

今日係閘困禁耐都無發癲
我波士撚怪馬有一手

何妖果隻開左幾鞭都唔肯郁咁

早知買q 買左 做愛pq 同 雷win

輸死

@跟方 買老實人嗎

電路一號有排都未回到本

14檔一早就埋到黎
如果田雞騎已經吐血

搞手只求打個和

屌你潘狗,正食屎狗

雷蛇贏夠未？
其他騎師唔洗食飯？

隻電路好似唔多想出頭

兩場14檔都可以跑到咁 dllm你雷狗你知唔知你平時唔去果陣幾撚假

最後一注

要，多謝

你夢想成金十萬wp

雷蛇，邊位

個主人蝕死

華將真係垃撚圾冇講錯 你睇佢全程有邊part 做得好

尾場沒錢剩啦==

合金之星 大傻西

轉數快

屌跑34

應該三疊，轉彎甩疆，二百收停

14檔有欄 阿奠平時跑幾多假馬

得p

以為望空又拉到馬頭癲左

雷根斯堡

雷要攝靚位一定攝到
-6都可以連贏谷草大外檔
非不能也，實不為也

出閘唔快擺中間，留下留下入到直路變包尾，今日無得追最後隻馬都追番個第6，真係

呢場邊隻放頭跟前？

一睇賽果 潘狗

幸運傳奇 無得輸啦

求中

幸福傳奇啦

幸運傳奇啦

1337

上場有冇吐血

迷雷準備大勝

延遲5分鐘開跑

今日跑高d

快樂凱旋(未威過)

原來小氣鬼賣大包 三疊望空照隊上去俾阿奠埋

舊果d抹左佢

老實人係呢場

呢場冇啦掛，隻馬癈廢地

摘星之光

今日利放

好撚閪。。。呢隻又唔放
走去爆隻莊主出嚟

閪手換潘同泥水換潘一樣

到你買依兩隻 你就唔係-600 幾喇
不過都係要包尾

見龍在田個名好型

係 大追上食哂屎

咁撚搶口嘅Ching?

進優自在

寶高今日好神勇

11.2 X 6.45 X 4.5 = 325倍
買十蚊都 3250

烽煙SIR拎左呢1600萬做左杆桿
係2017 大牛市已經搵到160億
所以做人一定要識呢D

1 定 2？

降龍十八掌

J2冇人要老實人，要win了

呢日我條六寶中5w
係第8場買左 4 5

呢場bogo要咩 想跟

搏披屎

bogo

bogo 買咩

求

要買了 比拿蛇點評

球就球啦

買英雄先

廢綸？？？？？？

仲諗住6號有得叫下

又楊明綸

做愛做足一日

我田

買唔切中咗

場場做愛肉唔肉酸

我潘咩事

莫雷跑5場4w4q，佢回來了

痴撚線 又做愛 隻9太遲撻着

場場做愛

6環頭關就斷

2w2q

屌你老尾廢綸騎乜撚野

5場4w4q?

廢綸我屌你老母咩

頭關次關都唔爆

羅兩場壓住蔡

呀婆都識賭啦 契哥契弟雙膽拖埋小氣鬼

老實人怪錯薛恩了

廢撚到癲

點賭

3場做愛Q

第六場應該要爆了

呀婆派我未

連連行運贏wo

騎練都瘋狂做喎

你數學拎乜

霍清好撚廢

迷拉會戰勝歸來

田草果場輸俾寶成智勝 荷花福星 算係咁

打錯咗字呀 我錯囉咁點呀 你係咪未撚打錯過字呀蘭仔

第五場田雞第幾?

又造愛

潘狗,雷狗屌哂你地老母

係 我錯 lor

蘭仔係咪年年數學100分呀 你係咪唔會出錯呀

世人逼害我哋

第4淨係冇簡楊明 屌佢老味

三條做愛q串埋成3600倍

抵jer

7場同盟力量可以重注

今日三大賤種場場係度

今日外檔sharp醒

拿蛇唔好嚇親啲細嘅

死黑狗旋里多彩 買親都撚

波蛇help me狙擊佢ok?

點解你又知

今日場地 玩鳩賀蛇

拿蛇賭角賭到血壓高

今日田拉贏大錢

早知三條做愛q串埋

其實以家做愛Q點解
唔係柒俊入Q先叫做愛Q咩

今日潘頓跑到咁 南莊之歌係咪skip得

冇買雷狗成個月，怕撚左佢

不嬲jer開
反蘭list:
波 烽 拿

何妖隻隻慢閘跑條撚咩

唔怪得報角就準
呢D數都計錯

睇直鏡望到楊明綸既發揮真係想嘔

留力尾場

反正今日無輸，俾拿蛇發洩下

支持

兩個烏卒卒

頭關買錯.....

屌 隻4跑唔到第1

收嗲啦串柒柒咁

LM

我鄭準備好了

都係你好

贏夠未

想跟

今日你贏最多wo

南莊之歌啲飛點解咁軟

贏埋隻好友無敵ok?

何妖 得唔得架

廢馬

埋門又會啡格架啦
慣性落飛

仆街 係office笑到噴水

你去唔去馬

呢場唔識睇，沙穗有冇心水

呢場咩心水

唔去了呢幾日贏咁多想俾雷蛇贏下

可能未來人 要跟

精選又大爆炸

南莊呢隻馬專搞9人

.0.巴精選未輸過，跟

南莊我俾佢撚爆

呂健威了

新.....

呢場買qt冇多多寶驥冇錢收

paul so

隻陽明上場贏珍珠鳳凰明月昇輝
係唔係水準低丫

周狗醒少少

今日兩隻收左皮

勁得手而加11倍 一陣6倍開跑
多多寶驥而加12倍 一陣8倍開跑

旋里

騎唔掂勁得手掛

放架姐 個段速幾勁

場撚場做愛 戒賭了

迷告會戰勝歸來

上場賽後呈現不安 加同晚一疊極好

2 4 10 11 邊隻膽好

信周狗會贏馬

賽績派必蛇

4

買咗滙豐冇息派唔緊要 買威風駿馬賺返啲息

想買

隻超然係咁跑

大炒悅X，悅X再出大勝

無晒力

呢啲場合 毒男有機爆

買小小超然

其實大家有冇跟過主持推介

2 4 咁重飛

跟精選好撚過啦

3拖4 12

我鄭個W

烽煙

屌 冇買

超然

呂榜首了

周狗真係垃圾黎

威哥反超

雷狗隻手

又錯膽 屌

勁得手大熱笑唔笑

點撚樣賭

超然P收錢

放唔出已經收得皮

呢場勁中

伏呀屌

搞掂 好味

威蛇又搞爆我條q

莫雷拉小兒麻痺再現 四連環多謝你呀

成7倍

姚本西 針

wa 回到上5倍

中

屌
多多連2都頂唔到 6連又收檔

威哥

佢點推，推極唔郁

3 11 10

買咗啲位置

旋里多彩 屌你

屌拖左周蛇。。。

識贏真係識贏 呢句真係名言黎

賀廢 出閘咁快
梗係自己放啦

收撚哂想點撚樣

精選又反cup

屌又中哂腳
條Q咁好分

屌 乜撚野超然隊爆我條Q

多謝.0.巴，終於收番曬

回到仆街都贏

拉狗唔識騎馬

買左wp以為gel 得

呂健威嚟啦

毒男車輪鞭

屌你老母,
下場博隻冷馬爆爆去

田雞假到

威哥個勢癲撚到 禁住都上嚟

超然根本唔應該咁冷 咁都唔拖

點解唔信何妖

我真係哭能左
我鄭都諗住食能滑

拖左 膽中風

屌你老母

呢隻都連贏，仲要回飛
冠練了

唔再追旋里啦
俾佢伏咗幾次

全世界超然

重注跟波蛇
呢隻隻8點輸

食屎狗屌你老母
唔開po就死撚開啦垃圾

全世界都賭神

睇堯騎呢隻 知佢贏
走果個位 唔食泥

我上返榜首未

中哂3隻 淨係買左位置q互串

舒服有p

練馬師王
1. 姚 2.05倍⬆️
2 呂 1.75倍⬇️
3. 告 3.2倍⬇️
4 大摩 80倍⬆️

都係賭波好

呢隻馬堅勁，泥地曉飛
多得光頭

Pr?

買左3win 手痕買多注3拖6 10 諗住10都好分 點知外面毒男跟住上

唔似你注碼

何妖繼續休息咪算，入嚟做乜9

呂蛇贏呀

真心話遊戲

今日點

呂健威黎啦

上場一講完三大賤種係度 呢場全部潛哂
屌你老味

風雨駒all in

威哥谷草仲有貨賣
點豬

陽剛武士贏未

唔知，似上得番

賭咗潘狗 頭都痛

同盟力量一棍

一樣。。。。 用左4
又失望多次

牙告日行一善好耐

又cup返廿幾分

邊有

多謝 中超然

腎仔：識贏就係識贏

同

呂62
姚62
告59

偉大勝利

睇錯 原來買左賀狗

條仆街連撚兩場

告仔今日仲有無

史停賽

風雨狗係咪告狗出擊

呢場好重要

冇撚啦 真係馬廢

求下順意寶有p

贏啦 place乜撚

1/7 馬po精選

一組
R1 榮彩大道 (超能量)，輸
R2 皮具之星 (吳宗憲)，P$22
R3 紫菜福星 (Win神)，輸
R4 緣份 (bogo)，P$45
R5 大醇威 (福逸)，輸
R6 多多寶驥 (被屠殺)，P32.5
R7 同盟力量 (poli)
R8 天外天 (新力必)
R9 開懷大少 (尊兄)
R10 夢想成金 (跟方)
W$-60，P$118.5，總$58.5

二組
R1 怡昌福星 (なつめみお)，W$38，P$14
R2 天地僑福 (我愛金世正)，輸
R3 三生好運 (金仕芬)，P$17.5
R4 愛添勝 (Priestgod)，輸
R5 富存英雄 (單身楊明綸)，輸
R6 陽明滿滿 (.0.)，W$51，P$18
R7 勁搏 (烽煙)
R8 時時有餘 (奧書)
R9 博愛友威 (人一世勿一世)
R10 加州神箭 (時時精綵)
W$29，P$-31.5，總$-2.5

55

同盟力量係咪建制派d馬

Bounce back

隻1點解咁熱

佢殺得到風雨狗？

1-2 1.5p

1 2都唔值咁既賠率

電訊馬馬馬馬 放都有p

博 1 2 兩隻無

麻煩閪拉閪多場

蘭仔頭先有冇跟到

狀態Fit呀！

點解殺唔到？

粵港盃梗係買建制d馬

有冇啲精明才子鬥以奇用兵feel

退步緊 88

陳蛇又走場

開心財星

曾志偉d fd

邊個馬主紅d

今日羊仔有態 買個p試試

8P1.7 2-8q1.5
有咩問題

R7 4-6-8-9

同盟力量個馬主政協黎

大件事一放到底

風雨駒無對手咁

想要1 但真係太熱

吹奏完就食屎，唔好再吹奏

1檔波仔無得輸

1 2 都超賣 dllm

潘狗屌你老母

收到風
霍老同我頓手足嚟
今日唔去馬

???

覺得 跑第2

4倍開跑

呢場迷田

唔知想唔想幫姚本輝

邊隻唔係

鬥紅

之前試過開前買P 1.8諗住安全d
開左之後得1.2

波仔 個馬主 好撚紅

到姚本輝了

隻隻都垃圾 買大摩了

練馬師王
1. 姚 2.2倍⬆️
2 呂 1.75倍⬇️
3. 告 3.2倍⬇️
4 大摩 90倍⬆️

買咗1 2 5 8，準備食屎

啲燈黎了

屌綠曬格

唔知買乜好, 割撚廿蚊p 爆爆佢

頓今日放假？

田雞都有格

係放棄

閪拉騎王頂住

仆街買左8號p 輸就馬會贏就拿翻個本

手足嚟

仲賭馬主係咪ON9
依場隻隻馬主都紅底

有邊個黃馬主

爆未啊

2號邊有對手，大大力轟落去啦

7 cashed

雷神

賀SIR

風雨駒 點輸

唔好再吹

又做愛屌你老母

乜撚野1.3

笑撚死我

潘頓真係仆街黎 搞鳩埋波建士

4條Q

風雨狗

做撚完愛未

我潘笑死

潘頓條鞭？

戒賭

其他真係狗餅==

終極做愛日

痴撚線

咩撚野勁博呀，

潘狗幾時墮馬死？

風雨狗放放放你老母

做愛

死鏟上嚟做乜

今日7場有4條做愛Q

唉屌

隻勁博 咁撚勁

真係我老母都識賭啦 場場都呢兩條契家佬

屌6走光

潘手足輸撚4未

順意寶個p變左1.3
咩料

識贏真係識贏

4大熱門

悶唔悶呀？

吓....風雨驅做咩...

又造愛

屌今次無買

屌你老母真係好撚戇鳩
今日輸撚左1000蚊
就係全部買哂潘
風雨 愛添
真係好撚垃圾

死咗，all in左

屌 阻一阻 唔係拉贏啦

大健士望完未呀 睇嚟睇去

你老母派我先

勁搏差D

頓哥次次2.0賠率以下成日都閪

做愛4條過萬倍未

做愛咁都有140蚊 狗會派錢

十年唔買西拉win..留咁後

呢場潘狗堅肉酸

Hello

屌丫 順意寶p 又打劫

屌 我笨輝膽拖4 5

叻廠上岸籌碼

追咁撚多 馬王黎？

同盟力量（玩猁）

係。。。唉

賢仔金句 真係無死錯人

田雞連場數糊多數等於賽績派末日

潘今日d手影

要做幾多次愛先夠

刨績真係67

屌

電路三號撚完狗今日又瘋狂死上黎

六環斷大健士

波串田 屌咩
波仔又撚

上場閪拉 呢場閪潘 一人做一場 屌你老母

都有14倍

今日贏撚到痴撚線

蔡淪落到等到做愛日先贏錢

依關要做球仔潘又做愛

關佢咩事 畀潘頓燒鳩佢

真係燥
跑跑下玩乜撚野猁

潘狗今日發瘟

三重彩夠唔夠回本

今日做咗好多次愛

又多兩個第二 唔知隔嚟po頂唔頂得順

寶高蛇日日都贏

點解我買三重唔買四重

派我ok?

喂 LM

又6位數？

潘狗連p都冇，有料

比波仔撚左 重q 5,8

唔撚係講笑
烽煙都肥撚到

下場買乜

基本

四連環都淨係派36$ 真係俾狗賭

係囉 點解我唔買田雞買撚左個大仆街

Morning Sir

其實我睇咁耐都唔明覆磅係咩意思 唔夠好似會比到佢夠咁

唔夠，連埋上面條5蚊四重先回倒

田雞咁快3WIN

想跟，要反CUP馬會

LM等你派了

7位數啦

Wow

羊撚 85蚊？

Bogo 蛇有冇水 針撚左1K 比潘想追返

香港回歸盃 準備就緒贏呀

風雨狗笑撚左
好彩無轟

今場先我頓

唔係咩？

嘩

玩猁者 (勇闖)

烽煙笑撚到
起碼執500k

揼心口

累死幾多場？
今場仲黎？

阿般似係唔俾笨輝贏多啲

呢場 大摩粉都頭痛

殊，細聲D

下場買咩

精彩有你點算

原來烽煙又掉低

馬po講經就叻
大額飛都冇張

一棍 轉數高

Ok

個個賽日都係得我同你係度屌

慣能哂

想睇寶高放飛

@寶高

唔信邪all in多場

01-07-2020
16:07 沙田
星期三 四連環 7 場 1 勁搏 + 8 同盟力量
拖 2 風雨駒 + 4 電訊驫馬 +
5 順意寶 + 9 偉大勝利 +
10 陽剛武士 $10

$ 100.00 $ 36.0

真係幾易賭

潘狗一要造榜果日實閪

9隻馬你買7隻

過落小氣鬼

所以馬po 咪唔多職乞

哥倫布郡贏得未

博爆係咁 一早估到潘放 點知其他狗餅到

日日都有逃兵

四通八達個馬主最紅
前全國政協副主席之子

之後就到勇猛神狗

其餘大多數都係愛國商人

偉大勝利之前傷咗

博隻勁搏冇，on9左

大摩好想益楊 好撚多配佢

試閘流鼻血

今場買咩

下場 大道至正？

都係狗頓

唔撚係比榮伯 贏呀

巨額過關9號

潘頓眉頭深鎖

風雨狗守好位咪算
放乜撚
搞鳩埋我隻8

大摩q上

狗頓連閪3隻熱門

大摩呢三隻 我買灰馬算 屌

笨輝

戒賭飛

一個月冇合作
破冰馬，Gel啦

Gel親都死，唔好

天外天用大摩絕招，坐1場133然後輕磅跳草閘，重要爭100萬特別獎金

咪臭係

咁講多數中 跟！

有咩仇口

唔想拉大隊上ifc

今場轉數高，唔中就轉數快

聯合埋13擊殺笨輝

會落飛

田雞點睇

呢隻跑得好撚密

榮伯射大摩三隻

支持my boss

上名夠

最後一次了

買會員算

跟200蚊p

好強

等谷草先買

大家都想靜靜地贏

上次等撚左先第2

潘狗次熱就有㗎喇

9寶 換左批對手 點啊

真，點輸？

唔好gel

仆街啦變熱門

2 8 9 11

一棍大摩

Hello daddy

hello daddy慢慢放 放到最後200腳軟

時時點輸...

哈囉嗲哋

凱倫致寶

喂呀

唔賭了

買馬買手風 揀馬先揀 7 大道至正

球囝係咪想搵多次余詠詩

乜撚野事
15.5p on9

想買多次凱倫

落到咁咩意思

後上馬

45蚊

大摩三隻貼欄

我頓 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點會天外天

屌你又跑第4

我頓
Easy

天外天

賀蛇又包尾

復活？

四通八達係咪彎左

收錢

買左1
屌隻隻第4 On9

hello daddy做乜鳩 嫌個步速慢 踩油又拉返慢

跑咩？

我潘終於追撚到贏

大摩又底出 直路啡格唔騎 癲到咁==

跑乜

cls p 都冇撚埋

凱倫easy place

烽煙又掉低

講撚左我頓架啦
易撚到

屌 郭能食屎

小氣鬼好撚煩

頓！

用左拉做膽....

摩頭又底出
中伏

kobe 蛇好波

球仔又撚

佢渣緊車 中意就比啲油 唔中意就踩下brake

有冇撚跑過呀 痴撚線波狗

田雞都讓埋路比我頓
Gel

太撚易
排位日都講緊 講到口水乾

信錯條仆街，無要楊撚

又戒唔倒

小氣 馬勇人弱

我綸

轉灣個位靚到
Gel晒頭

今日羊綸 真係幾顛

帶佢上去 直路比埋我頓望空

唉，仆街大外擋

呢隻廢柴終於贏仲要反cup牛油田

真係gel頭位

轉彎踩油就繼續踩啦 一入直路就畀人過返

我潘

王者

你睇下球哥幾撚笨柒

咁都冇就仆街

天外天啲飛落撚到咁仲要無p

邊撚度有騎過呀

紫頭條女好似幾正

3.85w 1.6p

勁mk 似老蘭會撞到

貓蛇上場風雨狗點搞

仲有兩場，求田雞做低雷狗騎師王

楊明

買埋何妖 正到

唔會既
見佢跟得咁順滑 都知gel

2號真係十零倍就有

上次谷草都係輸個形勢
今場跟前返少少

雷拉 頂住騎師王

我賀5檔全程走三疊包尾返

好撚大波

我買順意佬w
今日第一次買我頓 就係時時

對波

好正

上次有買 今次竟然冇買

條q好分

再黎！

波狗轉彎仲企左係到既外面個個上緊力

中到發發聲

摩東底出唔駛本喇

到終點都仲企係度

睇唔到對波個cam man唔識do

中曬伏

頭兩場輸到仆
靠陽明滿滿起機 之後先順

又點撚樣肥鬼廿一蚊呀

輸人多過輸形勢啦上場

紫頭嗰個我中同嚟

佢隻左手
好撚肉酸bo 入直路到終點佢隻左手
搭左隻2

今日六環唔通又係斷一關咁邪？

把聲一定唔溫柔

咩cup

ig ?

我告Q 起左機
而家慢慢玩

番號？

圖呢 ig呢

得勝駒有冇

輕鬆

追大摩個死仆街捧杯追到包頭

輝哥底出?

潘狗贏到騎王嗎

如果喺球場應該影咗

潘狗迷威 呢場失蹤